(嚴正聲明) 我本人在此宣布，任何小圈子對話會的人都不能代表本人

鑑於對話會越嚟越近，以下嘅垃圾post一定會越嚟越多

「是咁的，我被抽中出席林鄭月娥個對話會

- 分享自 LIHKG 討論區」

為免呢個垃圾政權一陣話本平台已派人出席或已同政府溝通，

本人在此宣佈，出席對話會嘅人，冇一個可以代表我，我一早開展咗對話，我已經話咗，

五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可

回應就係對話，答啦仆街政府

求人手置頂

光復香港
時代革命
願榮光歸香港

推

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

講撚左唔好報
都唔知報黎做咩

一陣佢又話
反應熱烈
證明大多數市民都希望對話
正正體現和平理性既法治社會
而破壞公物既暴徒只係一小撮人
Etc

me 2

所謂構建平台=構建大台
再順勢屈我地已經傾咗同接受咗某啲條件

抽中更加應該唔去
吉個位係到

正確做法

Push